4000蚊同利是錢點用好？

政府派個4000蚊同利是錢 巴絲會點用？

穩ptbf

all in利記

用黎課金同買game

找卡數

諗住用嚟買錶
舊錶都戴咗五六年 想換好耐
睇中咗隻Tissot藍錶面

捐返俾政府

買新耳機 不過4月先派 可能收得錢黎都買咗